懷疑睇醫生畀人抽水

今日去睇私家門診的時候我話眼乾，個醫生就話幫我睇吓隻眼。

先唔講一開始佢探熱已經搭晒隻手上黎仲哄到好埋，佢話同我睇隻眼,就拎咗枝細細枝的儀器出黎，長度大概8cm，全枝黑色的，下身係用黎拎住嘅部份，上身睇唔清楚，淨係見到可以射啲光出黎，啲光打落枱面會呈現一個直徑大概3毫米的的圓形。

枝野射出黎枝光有得揀唔同顏色，個醫生揀咗橙黃色嘅光就成個人哄咗埋黎照 因為佢哄得太埋，根本睇唔到佢係咪真係照緊我隻眼

當時佢哄到差唔多嘴對嘴咁近到啲呼吸打落我個鼻度， 一左一右大概hold咗差唔多兩分鐘，當時真係好驚唔敢郁，出到診所先敢喊。

有無醫生護士或者巴打試過睇醫生睇隻眼，係咪真係需要哄到咁埋？如果係嘅我個心會好過啲

me too

係 上次個女醫生錫左落黎仲扮唔小心

me too la
愈想愈不對勁系列

禁止男性做醫生。只准女性做男生。太多誤會。搞掂

男生=醫生

醫生唔帶口罩？

上次我都係咁
之後同佢打左個茄輪
比左電話佢 之後夜晚一人射左幾次

Me too
被老強妄想症港女全面進場

突破盲點

報警囉
你係連登問都預左成班又串你又盛

係要哄到咁埋
不過睇2分鐘都好仔細下

我見到啦

唔望清楚D點醫你呀
控埋小小又要喊女人真係痴撚線

椰汁炸豬排 椰汁炸豬排

我覺得唔係埋少少，所以先開係學術枱問吓，如果咁係真係正常，咁我而家知道我係誤會了，謝謝

我覺得唔係埋少少，所以先開係學術台問吓，如果咁係真係正常，咁我而家知道我係誤會了，謝謝

你自己試下幫人睇下隻眼就知 真係要好埋

你上黎連登問呢d
我掩護你 你走先

10:59
係要咁近先睇到你眼底

他們想要強姦我。jpg

#metoo

快D報驚

望一望都叫抽水 ？

幾歲ga個女醫生

我眼痛睇眼科佢要我除褲㗎喎

睇黎個醫生唔夠靚仔
定係你高估左自己

支儀器叫ophthalmoscope
不過通常係醫生既右眼對病人既左眼
醫生仲可以側少少頭，
所以唔應該會鼻對鼻，或者咀對咀

上次我傷風睇醫生都俾個男醫生插枝嘢入我個口
仲一邊淫笑一邊叫我開大把口

右眼對左眼

抽左咩水?掂到隻眼?

左對左右對右呀

你係咪有病？
醫生一日對住幾百個病人，抽都唔抽你啦
哄埋小小，掂都冇掂到你叫抽水？
佢點抽你水呀？離遠睇就會話佢唔專業㗎啦

Metoo 個醫生啦屌你老母

快啲喺fb #metoo個醫生
公審呢啲獸醫
同埋要求以後淨係女人先可以做醫生

掂都無掂到都話metoo

依家醫生都真係唔係咁易做
近少少就俾人metoo

第時冇晒男嘅大醫生

幫人做個手術都俾人 me too 晒

唔關事 依個係女醫生 如果係男醫生咁做就有問題

男人老狗怕咩

喊喊喊 喊乜撚野呀屌你老母

on9

哄得埋又冇摸你非禮你
抽乜撚嘢水呀
你個樣近睇好睇啲呀？吔屎啦

絕對係想搏你懞啦白雪公主

上次frd話醫生幫佢探熱時雙手捉住佢膊頭

但背住左醫生唔知佢點探到

女人真係on9

你個口咁臭你估我好想咁近幫你睇眼咩 刷牙啦八婆

你覺得被性侵就報警啦
貼上黎有咩用呢

咁你報警囉屌。

上次睇個女醫生幫我量血壓，成個胸對埋我隻手到，我都想喊

on9

揀翻啲女醫生啦麻撚煩
真係抽水就報警
唔好隔十幾年後突然諗翻起告鳩人

on 9 乜野唔關事， 而家男病人就唔會俾人非禮，俾人侵犯咩？

個醫生老花

你對住塊鏡望都係要咁埋 怪個醫生托？
係metoo就快
唔好幾十年後等醫生死左先爆大鑊

望下自己個樣先啦

之後變成醫生告病人

個醫生係咪gay既

一聽就知個醫生想強姦你啦，快撚啲去報警

謝謝

要報警就快啦

等廿年後先報死無對證

立番條誣告罪
等女麗搖呢啲metoo臭閪身敗名裂

講翻我經歷，有次睇賽馬會醫生，醫生係男，我去睇尿頻又幫我摸春袋睇下係米前列線問題春袋又揸又摸，之後因為覺得我包皮過長，問下佢可以幫我轉介去醫院睇下有冇得割，我見佢係冇戴手套之下幫我扯包皮向後搞左大一分鐘到，我仲問E生你點解可以唔戴手套，佢講依加洗手

仆街念翻起都唔對路，如果個醫生係基佬米好爽

地球好危險

快d報警啦女神

lm

巴打春袋

我之前比個醫生睇下面隻眼
佢叫我另轉身扒係張病床度
跟住我feel屎忽涼涼地
原來佢用酒精紙抹緊我隻眼！
跟住。。。

唔借眼遇著個樓主呢d 癲婆真係死無對證

#metoo

合理， 你條撚喺個樣度， 睇眼嗰褲入邊有乜出奇？

抽左佢隻眼水

我開係學術台問有無人知呢個儀器係咪咁用，家下多謝人答到我了，講句多謝都要負皮

女醫生唔可以抽男病人水？

d港女真係，成日ff有人抽水，係就打麻醉針屌閪啦

#metoo #麗瑤 #造謠 #believewomen

下次用FaceTime睇醫生啦

睇錯醫生喇你
睇精神科啦

拍av咩

on9
下次叫醫生用條線幫你把脈啦
好似以前啲達官貴人黃家閨女咁

醫護vs女權撚，連登仔至憎嘅兩樣嘢

普通人唔識眼底鏡正常，但掂都冇掂到，都懷疑人抽你水 做乜呀你

睇精神科先啦

喂阿哥
有時照鏡望返眼入面條眼睫毛(成日捽眼就走入去 ）
都要哄到勁埋啦
試下先開po啦

咁駛唔駛好似以前太醫幫皇后把脈咁呀

收幾個負皮就嬲到窄窄跳

認真問，個醫生冇帶口罩咩

支持報警！
呢d人渣唔可以姑息！
#me2

下次試下同個醫生講：「喂，喂，企後少少啦屌你老母」

其實唔使報警，可以向醫委會投訴，如果醫生對病人有不當嘅行為或者令病人覺得唔舒服，都可以投訴，當然最終成唔成立就睇下佢點樣調查， 同埋你覺得係咪真係有咁嘅必要

無女護士企隔離睇住？
過往經驗好少男醫生同女病人單獨同房

屌你老母D女人真係痴撚線
人地仔細幫你檢查對眼都要比人metoo
人地掂都無掂到你 只係挨得近
你班metoo症候群既女人不如咪撚再出街

以為係基故講屎眼

以為放左碌8cm黑黑地既入你個口

me too, 我上次照x光，佢睇曬我入面d 骨，我都去左告佢

你唔止問喎 就連成個標題都用疑似抽水嚟引人注意
講得啲咁爭議性嘅嘢就預咗有唔同意見啦
況且睇埋個儀器點用之後更加顯得你on9
負皮你咪負皮你囉 要唔要告連登仔欺凌你？

琴公囉有無相熟律師呀
告鳩佢啦

唉, 女人果種on9真係好難有形容詞形容

去仲唔快D告個醫生

#metoo

真係咀對咀掂到你先出聲啦, 喊喊喊, 喊你老母咩

原來進化到隔空都有得metoo
女權又贏

眼水

想問下樓主係咪姓呂
懷疑識得你

可能男人嚟

十成10係啦快啲報警呀

今日先睇完眼科 佢又無靠好近

吹大啲啦醫生唔戴口罩

醫生：屌你老味隻眼咁撚細係咪玩尻我呀八婆
小剛咁撚樣點睇呀

港女係咪以為自己好撚正覺得個個都想非禮強姦你

M

波皮都掂唔到抽咩水？

進化到隔空抽水

樓豬係去睇A眼，B眼，定C眼?

你都痴撚線既!

快d報警啦

真係好慘
但係慘係做醫生個個

正常應該有姑娘在場

一定係醫生錯啦 錯在生得唔夠靚仔
如果係彥祖bb哄埋黎同我鼻對鼻

我覺得你睇錯醫生
應該睇精神科
有被害妄想就咪撚出街啦屌你老母

做醫生真係好慘，過來十年睇醫生係咪會隔住塊玻璃應診

問之前有無照左塊鏡先

我聽我老母講
生我果陣個男醫生叫佢腿張開
應該告得

正常係要脷疊脷

不過你班連登仔唔好笑人，有啲醫生真係借陰濕位有意無意，等於你地年宵人迫人抽水一樣

屌下次戴個頭套先去睇眼喇

想幫個男人報警拉個醫生

邊隻眼？

Upload自拍上黎，就知真相

呢度小朋友多，樓主要body guard嗎？儲夠五，六個夠圍一圈護住你上車離開

我都試過量血壓時 算係面對面咁坐
佢紮我手擘果陣扯我隻手係佢波邊
仲要我放鬆d 好快架咋 我真係唔知望邊又唔敢亂郁
你知啦 如果佢叫非禮加埋佢既職業我肯定入罪

你咁敏感 你一世咪撚再睇醫生
唔好累到醫生 唔該

一世唔好出街tim啊
驚一望你 比你話強姦你

幫人cpr要metoo. 睇眼又metoo.

右對右 左對左呀

告佢

所以話古代社會好幫女人

呢樣真

現場無護士咩？照常係男醫生，一定有女護士睇住，有咩事要佢地做證咖

報警啦講咁多做乜

你d死垃圾唔好出街啦弱撚智

大大力揸春袋

That’s an ophthalmoscope

回家越想越不對勁

唔係話有異性係到一定要護士在場

係哄到咁埋，不過個個係男視光師

利申：做過，巴打

Bingo!
條片個女醫生可以隨時告返個男病人非禮

臭閪

收皮啦臭閪

過多20年先啦

好正常 上次發燒同傷風
個女醫生用口幫我取出我巨龍嘅精液
話拎來做化驗
之後叫我放巨龍入佢對波到
幫我磨 話幫我降溫
好小事

醫生: 哎 仆街 啱啱都係冇戴手套同個愛滋梅毒花柳病人睇完未洗手就同你檢查添

這杯水要強姦我！！

咪就係類似情況囉，不過個女醫生好老的，仲話我血壓高，我係嚇親啫

醫療失誤幾何級上升

沒有性的第175天
我假裝眼晴有事去看醫生，醫生貼得我臉很近，每一下呼吸都打落我唇上，使我呻吟了

香港全球首例。女人睇醫生只准睇女性醫生。男人睇醫生只准睇男性醫生 女人搵男性醫生醫屬違法。
我唔係話樓主錯。的確係個醫生應該係淫蟲。因為醫生或護士都一定會戴口罩。肯定有野
但香港女人唔小心掂到。男人就正仆街。所以香港男人正仆街

啲女人真係麻鳩煩

me too

班醫生真係好冇道德

上次碌鳩痛 睇知排到個女醫生

一除褲 一野含住我碌野 我呆一呆唔知俾咩反應好

快啲
妳隻眼比佢強姦咗，妳重可能已經有咗BB。

清真係唔洗訓

女人真係麻撚柒煩

睇眼底係要咁近架啦

又要上下左右碌一次

人地醫生要好用心先睇到

咁小學比醫生反包皮咁係咪又要metoo呀？

Ps眼底試過發炎

係呀 告9佢未

我試過用 真係要好埋先照到入去睇得清楚

#metoo
試過檢查直腸，個死野冇戴套
諗返起覺得好委屈

笑死 d留言

社會愈發達
女人愈on9

#metoo 返小小野
又有次pat pat要打針
除左小小褲比佢
點知佢問都唔問同我除到落失頭哥

諗返起又係勁委屈囉

樓豬咪撚上連登啦
唔岩你上

屌你老母臭化閪唔幫你睇又話呃錢幫你睇又話抽水 冚家剷啦臭閪

男生們是J
我細細聲想小你
我劣你塊皮
像這崩周仔劣起

隻獸醫強姦緊你！絲打唔好驚！一定要報警！

古代中國做得最好既野就係限制女人同唔好畀飽飯女人食

你去配眼鏡, 視光師已經有咁做啦
得閒照下塊鏡, 睇清楚自己個樣. 唔好咁天真以為全世界D人都想非禮你

個醫生又要比人停職問責了

上次係比個靚女鬼妹幫我check
如果check眼底係真係要咁埋
唔埋睇唔到

正常一定有
check眼更加有

樓主死後比殮房工人搬運個陣會唔會彈起身喊

喊住話要告殮房工人非禮

仲以為掂到啲咩敏感部位

Direct ophthalmoscopy 都俾人屌

你諗多左 臭西

你睇吓你標題寫咩？再用個腦諗下

樓主呢？

唔鐘意睇女醫生

翻轉你個翻轉

樓主 驗眼洗咩咁前架 咁驗架喳嘛

林夕？

屌你老母你作緊乜鳩呀

用下腦先講出口啦唔該 正一垃圾人
你照下鏡睇下自己咩樣先啦
亂咁野講隨時搞撚到人地
咁撚大個人仲咁撚on99

臉貼臉都要喊
咁你繁忙時間搭地鐵咪喊足全程

出左站先敢喊

醫生唔夠靚仔

入左
肯定入左

我自己都係一個急症室既醫生仔
睇眼係一定要哄埋少少，睇下有冇異物/細少沙石係你眼到

如果你話佢掂你啲重要部位例如胸部/女生私處等等我地都會叫一位女士在場 叫做借眼

希望你唔好誤會

如果你話你肚痛佢按上你個胸到或私處可以直接告佢都得
但睇眼哄埋少少你都覺得係比人抽水咁希望你以後無病冇痛唔洗睇醫生，唔係一陣聽你個肺你都話比人抽水

以前眼撞親睇過私家 同政府 都有4個醫生睇過
滴完瞳孔放大眼藥水在照 佢地都會有舊野直情放喺眼度撐大隻眼 貼住個眼球在慢慢照 個醫生都冇孔到好埋

我照個方法係咁 舊野唔知咩黎 撐大隻眼 照個時好能辛苦

個醫生用念力抽水？

唔好再咁講樓主

就黎懷疑我地性騷擾佢

希望各位收手

樓主係咪怕菊花不保?

盲反女權個班仲on9

點盲反法，講黎聽下

支持樓主me too個醫生

真係要管

咁過份！me too啦

睇到扯扯地

樓主知錯啦 唔好要駡啦

係 佢頭先忍住唔喊

返到屋企先喊

人地理性咁仔細描述成件事出黎 只係想問清楚自己有冇誤解人地 成班人係度屌乜柒？

得兩種可能
第一：聽到疑似me too就要屌
第二：明知人地只係想了解一下件事 但覺得樓主既諗法好on9 跟住就係冇證據提出既情況下笑9人

的確唔係所有人都盲反 因為有部分人係屬於第二種既小學雞 只有好少數人係認真解決人地疑慮

話做咩係連登問唔報警個班仲智障 人地都話左唔肯定 洗唔洗即刻走去警局落案呀？

上次睇牙我都報咗警，告個女牙醫護士係咁用對波非禮我，後尾佢好識做咁令我「庭外和解」

這杯水想強姦我